2130 大君伐（直播）逢星期五 #花生台

2130 大君伐（直播）逢星期五 #花生台

大君伐(第1節) 20年07月31日

選舉押後一年，DQ主任起碼制裁六件！| 大君伐(第1節) 20年07月31日
1,463 watching now 21:47

大君伐(第2節) 20年07月31日

大君伐(第3節) 20年07月31日

大君伐(第4節) 20年07月31日